\pagenumbering{arabic}

% headers & footers
\pagestyle{fancy}
% head
\fancyhf{}
\setlength{\headheight}{70.75691pt}  %hearder length
\addtolength{\textheight}{-25.75691pt}

\setlength{\footskip}{36.56403pt}  %hearder length
\addtolength{\textheight}{-6.56403pt}

\lhead[\relax]
{
    \begin{maxipage} 
        \color{wikkiRedColor} \rule{\textwidth}{4pt} \color{wikkiCinzaColor} 
\let\\\relax \let\uppercase\relax\bf \leftmark \flushright \vspace{-0.8cm} 
\thepage \color{wikkiRedColor} \vspace{0.3cm} \hrule 
    \end{maxipage}
}
\chead{}

\rhead[
% Nota: Adicionado o . (i.e. \textcolor{white}{.} ) como dummy para não 
% colapsar o header no caso da inexistência de seção.
    \begin{maxipage}
        \color{wikkiRedColor} \rule{\textwidth}{4pt} \color{wikkiCinzaColor} 
\thepage \flushright \vspace{-0.8cm} \raggedleft \let\\\relax 
\let\uppercase\relax\bf \rightmark \textcolor{white}{.} \color{wikkiRedColor} 
\vspace{0.3cm} \hrule 
    \end{maxipage}]
{
    \relax
}
% foot
\lfoot[\relax]
{
    \begin{maxipage} 
        \vspace{2mm}
        \textcolor{wikkiRedColor}{\rule{\textwidth}{5pt}} 
\protect\small\protect\small \textcolor{wikkiCinzaColor}{WIKKI BRASIL 
Consultoria em Engenharia LTDA. URL:} 
\href{http://www.wikki.com.br}{\textcolor{blue}{\underline{www.wikki.com.br}}} 
\\ \textcolor{wikkiCinzaColor}{Rua Paulo Em\'idio Barbosa 485, sala 305. CEP: 
21.941-907 (21) 3733-1801 (1802)}
    \end{maxipage} 
}

\rfoot[{\fullpage \vspace{-0.6cm} 
\textcolor{wikkiRedColor}{\rule{\textwidth}{4pt}} 
\includegraphics[scale=0.5]{style/Figures/LogoManual} \hspace{13.cm} 
\protect\small\protect\bf\large 
\textcolor{wikkiCinzaColor}{\put(-320,10){Sharing Knowledge} } }]
{
    \relax
}
\cfoot{}
